[八月尾] 搵人一齊西藏遊夾車

有同事早排去完西藏，介紹咗個司機俾我哋
咁啱想去下旅行出去行下抖下氣
而家我哋有兩個九十後，一男一女
睇下有冇多1-2個人想一齊包車
預計8月27號到拉薩
大概玩到9月6號離開拉薩
行程可以再傾

有意TG

去到當地搵人 join 都好易，個個都係咁

I've been to Tibet on vacation which was beyond all expectations. I've been to many countries. I had always thought that many other countries were better than hong kong but after I went to these countries I realise that in terms of city life, nightlife, food and shopping, hong kong is really the best. In europe, shops close at four to five on weekdays and don't open at all at weekends except big cities like London where shops close at six on weekdays and four at weekends. Their main sorts of entertainment are pubs and clubs. Las Vegas has magnificent night views but it was primarily built for tourism. It's famous for gambling, unique hotel design and shows like boxing events. However in terms of scenery, I would say Scandinavia and Tibet are the best. Tibet is famous for its breathtaking scenery at high altitude. Xinjiang is also a place of outstanding scenic beauty. If you might have.altitude sickness such as dizziness, headaches and trouble sleeping I suggest bringing some medicine along. My friend who's just been to the Mount Everest base camp showed me his photos taken there by which I was awestruck. It's definitely a glamorous holiday destination. A tour of Mount Everest base camp would be a once in a lifetime experience. Tibet is also the best place for stargazing as it's much closer to the heavens than any other places on earth and the sky at night is often clear and cloudless. It has some of the highest lakes in the world which are rich with fish and other marine life and the countryside is inhabited by flocks of yellow ducks as well as wild horses and donkeys. The lakes there such as Lake Paiku which is four thousand five hundred and ninety two metres above sea level reflect the beauty of the stars giving a double view of the sky at night. You can pitch camp there to get the best view of the stars and the milky way galaxy. My friend Jason and I love holidaying in tibet and Japan. For tokyo, a dazzling sun has been forecast for the whole week. In osaka, there's been a long spell of dry hot weather whereas in Kyoto there's been a long spell of wet cold weather. In Hiroshima the weather forecast is for a hot and sunny day and a warm and breezy night tomorrow just right for swimming. In hong kong the weather forecast is for sunny spells and scattered showers. For Kagoshima light rain and scattered sleet showers have been forecast for tomorrow whereas for Miyazaki, light snowfalls and a sleet shower have been predicted just right for skiing. For Nagasaki, a sunny and breezy day has been forecast just right for sailing while for Fukuoka, heavy rainfall and a hail shower have been predicted. In okinawa the weather forecast said it was going to be hot and sunny today. It also stated that there would be dry sunny spells and a light snowfall tomorrow. Of course snow showers and sleet showers are much better than thundery shower and wintry showers. In Hokkaido, we had fog and drizzle earlier but now it's sleeting. Yesterday I forgot my umbrella and raincoat so I got caught in a snow shower while touring the attractions there and a rain shower on my way to the hotel. Not every man's type of women is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like svelte women, some like sporty women, some like them tall and thin, some like them well-rounded and curvaceous, some like voluptuous, some like full bust, some like wide hips, some like shapely legs, some like silky feet and so forth. In terms of character, some like kind-hearted and helpful women, some like compassionate women, some vivacious women, some like them sociable and talkative, some like quiet, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and on. Jason is a fan of tracy Zhu and samantha Gao who are both exquisitely beautiful women. Like him.they both have an exquisite taste in fashion, food, shoes and hairstyles.